## 說明
- 內部例會主要內容同客戶例會的重點，不需要做 keynote，直接用 GitLab 討論上一個 milestone 的進度及接下來 milestone 的進度即可，流程通常如下：
   1. 各部門 demo 上次會議至今的進度成果
   2. 確認各部門至下次會議前的進度安排
   3. 討論客戶提出的需求
   4. 確認各部門是否有其他問題
- 成員：包含所有專案參與人員
- 會議討論結果基本上都註記在 GiLab 對應的 issue 中
- 頻率可視專案而定，基本上為每週或每兩週一次。與專案成員確認時間後，在行事曆發邀請給與會者
